台灣YouTuber波特王 教你簡單送小粉紅番老家

波特王教路點樣去report 小粉紅, 詳細波特王係條片講得好清楚, 做法都好簡單, 大家入去比下view數呢個咁有心既台灣YouTuber! 第時見到小粉紅都可以試下

**記得用無痕+VPN去大陸網站, VPN就唔好揀香港/台灣啦XD

走! 咱們回家!

回家好

佢而家每個月都出條片反駁小粉紅留言

粉紅月報

輕輕一推

波特王呢條友喺反共呢方面出晒名啦

推

Push